點解大部份歌手要等8年先值得拎一個叱吒獎？

睇完個頒獎典禮
頒獎開場白十居奇九都係話個歌手出左道8/9/10年 今年第一次拎獎

唔講真係以為拎獎好似係公立醫院照腸鏡咁要排期

你只要撐得耐就會有安慰獎同敬老獎

完全唔講音樂質量 只係排年資咁派獎 想點

不如問下咩人拎唔會比人屌

年資長 (20年以上) 拎又話霸獎 敬老
入行一段時間 (5-10年) 拎又話安慰獎
初入行 (1-2年) 拎又話未夠班 冇聽過佢d歌 who?

咁你要問下香港的唱片公司想點
例如JUDE無一星期作歌交貨，想慢工出細貨就俾公司屌懶
搞到雪藏左一段時間
今年得獎仲要同人一齊作歌先有獎

睇下個歌手同DJ好唔好朋友
牙醫/AGA就係得獎常客